x你，fact check 同嚴防帶風向呀。

嚴防fake news 呀。

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

Push